聽日阿仙奴贏到史城我直播生吞石油氣

講得出做得到，絕不走數

有咩難度

你試下囉

佢都係想比人叫佢做走數狗

生吞石油氣又唔係生吞罐

贏唔到我去莫斯科吸天氣氣

天然氣

吞埋個罐囉

都冇走過數點解話我係走數狗

ok

我意思係要準備比人叫你做走數狗

一定唔會發生使乜準備

又想走多鑊？

佢走數狗黎 不意外

推定先

雲加

gun

雲加雲雲加 就係咁簡單

-6一球當贏咗牙，我哋天空之王下半場就反杯啦

Ok

燈到入兩球

找數

樓主準備

樓主肯找我就退出高登

吞未

當年利物浦豬三粒都追到，我哋史篤城一定得

你陣間燈到阿入第三粒

又走數

聽晚追埋你個筆

沙高on99係咁燈唔使你燈我地史篤城都會贏

垃圾利狗

我哋天上最強炸佢老母閪

屌你兩球都唔夠 洗唔洗燈到咁狼死呀

燈你老母，就黎炸散條單車防線喇

樓主係直播台開定post先

原來個個係李城 sorry

Yes 我第一個衝入去睇

追返一球喇

史城反cup了

我屌

又贏

嘻

繼續追

好難lu 開定直播啦

快D準備直播

癡線，永昌宮差唔多時間都追到三粒，我哋天上最強追唔到

咪燈

4球了

生吞啦, 撚樣

依家開始追三粒

成督屎

冇錯

嘻嘻

炮縮都黎追

樓豬

你之前咩名，宜家呢個名唔認得

未完場咪撚推啦

一樣 不過少上波台咁解
個陣一上波台就轉左黎連登了

哦，我仲以為係阿迷子

lm

我軌黎

炮縮好耐冇見

車狗黎

屌你老母

直播未

Why 我都冇追你

未完場仲有機反杯

分幾鐘典入三球

呢排忙得滯，唔記得佐，星期二先吞

四十幾秒都紅得啦

完啦喂 直播吞未

屌你老母，垃圾曉士六十幾先炸，懷疑打假波，今場唔計

呑啦嗱嗱聲

我屌你老母！！！！！！！ 垃撚圾！！！

完全同意

喂 又走牙
仲有9up區個條牙

理由充分都話走

雲加今季拎到前四我幫樓主寫埋意大利統一佢

Ok mark低左了

咁出左文先

寫硬了

你寫硬

咁專登拖住，等d 信徒課金先寫

牙milik 又走多條數

hi 奧b

我都覺得係假波, 唔計好合理

阿狗年年都踢唔厭嫁咩屌

yes

Agger路

是其是非其非

又多一個牙笠了

預左走數

都話係假波，唔好再推

更新意大利post仲難

唉 對milk囝好失望

Yes，啲人好蠻不講理

留意到蠻不講理的都是車迷、利迷

你係理迷利迷

我理性史迷

我資深曼城迷

生吞石油氣罐啦

我熱迷

樓主系走數狗

假波

樓主假史利車迷真迷雲迷阿

收皮啦廢老

收嗲啦，識唔識尊重老人家

樓主找數我跳樓

Gun

樓主明燈